[突發]快入黎笑柒何淦途

佢入咗場拉Wenger out banner

收到風左係牛奶囝 右係N_Bendtner

何洋達+波亞

佢冇咁高

140

163.7

牙達坐緊監唔會入黎架啦

牙達邊有坐

佢代緊牙滿

佢送牙滿入去就會

系

一齊坐啦

系 你都要

決意英超挑戰盃舉banner挽留雲加了

一齊睇?